歐洲環保組織批評香港開冷氣太勁唔環保

希望香港各工商家庭晚上關冷氣一個鐘

咪撚戇鳩啦

叫綠色和平香港辦事處熄冷氣先

住歐洲講埋d 風涼話...
香港夏天夜晚十幾度我咪唔開囉屌你
我想架

歐洲冬天唔開暖氣得唔得先

所以歐洲啲人30幾度就大量人熱死

你叫歐洲環保塔利班嗰班友仔
六至九月簡一個月黎香港生活
唔開冷氣淨係開風扇訓
頂得到當你贏

歐洲18度叫熱溶

你過嚟香港返工感受下先啦

關完冷氣一個鐘,開多兩個鐘

屌 你地黎香港囉 又濕又熱

冬天關你個暖氣先啦
咁都可以拎黎比

前幾日咪有北歐人22度嗌熱死...

環保撚特別戇鳩
三大戇鳩人種
1. 素食撚
2. 動物撚
3. 環保撚

支持俄佬cut天然氣。

我冬天唔用暖氣

戰鬥民族可以唔開暖氣,但一定要有酒飲

捉個撚樣嚟香港住一晚

鬼佬黎香港住番個暑假再講野啦

香港濕熱世界第一

以前個屋企真係唔洗開冷氣，有自然風。
但自從前面起左棟屏風樓後，啲自然風被擋，
唔開冷氣 熱到HiHi

你冬天唔開暖氣我咪夏天唔開冷氣囉

環咩保，香港都就嚟收皮

你班歐洲人冬天唔開暖氣我地咪唔開冷氣

35度同我講唔好開冷氣
係咪on撚9嫁

某啲商場真係開得勁過頭

你嚟香港住唔開冷氣頂到成個夏季先講啦

人地地方35度都唔會話好焗
但香港35度真係浸係熱水咁

歐洲又乾又無禁熱
係到講風涼話

我個town廿幾度都有人中暑死啦
我真係o撚哂

女權呢

佢唔開暖氣大家一換一睇下邊個死先

香港變臭港

冬天唔好開暖氣丫柒頭

有冇link?

數少左
清心水清過我

起碼6-7年冇開過冷氣，其實開風扇都夠涼

香港凍日子又凍啲，熱日子又熱啲，可能因為太多石屎森林，冇晒天然恒溫

家居用電量 一直都唔高

其實本質唔影響到人冇咩問題
但成日要人地跟佢地果套

氣候暖化根本係昆人

睇標題比佢嚇一嚇
即刻開大個冷氣冷靜下先

說話唔好講到咁盡 我以前做過送件真係成日見啲鬼佬鬼婆乜都唔開係屋企 最極端係孖煙通咁係屋企都唔開

因為環保真係多人做先有用

但應該用教育囉

環保應該發自內心既
唔係所謂既強制環保
其實最環保就係自殺

有冇source?

最環保係希特拉、史太林、毛澤東，號稱環保三劍俠

香港濕凍係全世界最凍，同樣濕熱係全世界最熱

歐洲屋企有好多連冷氣都無
利申住緊歐洲
連風線都唔洗開

關你撚事咩

香港班鬼開冷氣開得最行

歐洲撚冬天唔開暖氣先講野啦

最憎環保能, 咩都夾硬泥, 唔跟佢就唔係好人
食屎啦, 我係中意浪費唔環保 吹呀

我都想唔開
但真係好撚熱呀

即刻好想開18度冷氣打個靚邊爐

仲有女權撚

你又唔好咁講，我好支持香港開冷氣㗎

叫班歐美狗冬天唔好開暖氣再講啦

咁清你一定係最正義既環保先鋒

咪係，沖完涼抹身嗰種凍唔係人咁品

有冇link?入去笑鳩班白鬼先

我去過英國讀過一年書，假假地都叫係咁已體驗過歐洲嗰邊嘅天氣，我可以com羽絨被成年，9月com到6月都得，咁你話熱得去邊 仲要暖氣一日入面開超過半日
香港？一年內你用到4個月羽絨都當你贏

唔好玩啦
甲級寫字樓都冇窗開
唔開冷器係咪想焗撚死人

其實話開少d唔係問題
但歐洲佬講就要收下皮啦
咩身份講咩話呀
香港人自己講就話有得辯論下

都唔知邊個話25.5 度冷氣
今日喺office 真係keep 住出汗
大佬，你用吓腦啦
個office 外牆係全玻璃
吸熱架
唉

今晚開凍d先

冬天落大雪都唔好比我見到你開暖氣

香港環保組織批評歐洲開暖氣太勁唔環保

我咪係無冷氣開果d

仲有女權， 左膠 耶撚

香港夏天 30度起跳 又焗又熱又濕 黎住番一排先出聲啦

以前暑假去過英國exchange
長期十幾度
出街要著外套
去咗個幾月有2-3日去到25-6度班英國人已經話好少咁撚熱
香港5月己經33度
計我話歐洲開暖氣唔環保
應該十二月一月求其搵日唔開暖氣一嗰鐘

開屏風樓先例嘅地產佬理應被詛咒陷落阿鼻地獄

收皮啦屌你老母環保組織

女權都冇

英國7,8月夜晚又熱又冇風嘅話
簡直係人間煉獄
果時英國住
又冇冷氣 又冇風扇
feel 到就黎呌唔到氣
想死嘅feel

唔緊要，之後都會愈黎愈熱架喇 開盡佢

樓豬鳩吹咋話？

歐洲冬天浪費天然氣，嚴重增加溫室效應

歐洲班rubbish冬天就開晒暖氣
連登仔都不如

on9 歐洲熱浪都冇冷氣開有時死埋人 30幾度照樣冇冷氣

仲有女權撚,同性撚,種族撚

太多了
我地要嚴選royal級戇鳩人種

見到歐洲已經笑撚左，之前話一星期沖一次涼

我覺得比起䦕唔開冷氣，不如強制所有公司企業做廢物回收，自己喺公司見到實在掉太多嘢，都主動幫大家回收

開風扇咁唔環保
梗係乜都唔開啦

其實要搞環保出手位根本唔係要求平民過一個「環保」生活，「環保」既生活又要買「環保」既野去過，變相增加消費，搞到「環保」就好似fashion咁
但係你有無見過佢地搞大公司？

又咁講
香港西人份工通常番得舒服d 既
個人都冇咁燥

其實你地希無諗過係屏風樓問題？

屌我亞熱帶開冷氣？
我屌你零度開暖氣！

打和！super !!

女權撚on9過動物撚